呢個Topic放錯時事台

請移去政事台

每次游B再講扑野論就好care既人，係死毒撚

哩個都係